其實利物浦響英超得番一個敵人，就係佢地自己

國唔國？

香港人民意逆轉，普遍支持警方止暴制亂！

羅渣士

順便欣賞下賤種世三球技

牙朗已經仲係世三？

中堅世一實力吊打vvd

根本贏硬聯賽

其他隊就係，利物浦唔敢講

呢個就係公認世三水平

世三朗淪落到好似當年謝拉特咁樣踢空氣.gif

雖然un下un下咁有啲柒
但起碼有眼神先！

交波嚟

好難相信咁柒仲有人叫佢球王
正如你唔會覺得老馬比利美斯會踢成咁柒
仲要咁撚多次 成個小醜咁

扭波扭到抽筋咁款牙朗真係老

唔老果時都係咁廢
技術本來就差原地插花
踢波落隊友個頭射門變解圍
對方第12人幫隊友係人地禁區擋必入球
唔識射門就插水
揮拳打爆人個鼻
強姦不能入美國境

屌樓上又騎劫

Henry 絕招

個個都掛住講牙朗

中堅朗

489

佢不嬲唔係極端技術型（除左插水），係身體狀況好補救。